35歲搵2萬 算唔算對自己有個交待（吹水勿入）

就快35 人工岩岩加左過2萬 大學非專科 非三大

OK 我都無咁多

標準答案: 人工=歲數

點生活?

講真....唔算
30歲前都還可以

自己一個完全夠洗wo

現今標準有啲低
如果你係女 仲好啲
如是男就要努力啲

比上不足，比下有餘
已經高過月入中位數，但的確好多白領搵多過30K

個人工夠洗而份工又做得開心就 ok 了

18歲出去做學師都有萬3-萬5.......

但儲到錢?

睇你有冇資產

唔洗供樓既話 20k都夠洗 當然拍拖另計

你過得開唔開心，
係就冇問題

政苦EA都兩皮五啦

人比人 比死人
最緊要自己滿意者...
你覺得個人工切合到你需要 而你又無太大欲望想要有多D錢洗既咪得

薪金收入只係佔個人資產一部份者 有開儲錢 又無其他負擔既 咪試下滾大佢